匹兹堡以18-16赢得比赛，堪萨斯城成功的两分转换被对方截锋埃里克·费舍尔的持球判罚无效。 裁判已经和酋长队有过一段历史了。 超级碗是最新的篇章。 Matt Bonesteel 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 我们在手动检查过程中发现了其中的一些问题，但是阅读所有的文档实际上是不可能的，并且会在第一时间否定构建模型的好处。 《我们如何发现新泽西州警察合同中昂贵的条款》，作者:Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica和Andrew Ford，阿斯伯里公园出版社，2021年2月8日| 
 在进攻的第3次和第4次进攻中，布雷迪被堪萨斯城的马蒂厄拦截，但这场比赛被对队友查瓦利斯·沃德的持球判罚无效。 超级碗亮点:海盗庆祝夺冠，汤姆·布雷迪获得MVP德斯·比勒，马克·马克斯，查克·卡尔佩珀2021年2月8日华盛顿邮报 
 然而，这种五五开的分割可能也会抵消取消阻挠议事带来的很多好处。 反对民主党用核武器阻挠议事的案件，艾伦·布莱克，2021年1月22日，华盛顿邮报 
 他们砸碎窗户，掀翻文物，翻遍参议员的私人办公桌，寻找“证据”，以帮助他们真正地让时光倒流，否定一场自由和公正的选举的结果。 总统就职日是一个里程碑，但它并不是目的地 
 或者更糟的是，它会完全否定克尔彻，这是对此案报道的常规做法。 看凯特·贝金赛尔在电影里扮演你是什么感觉|芭比·拉扎·纳多| 2014年9月3日|每日野兽 
 格尔曼平静地回答“没有”，这似乎否定了他道听途说的观点。 桑达斯基再审? 律师要求再试|戴安·戴蒙德| 2013年1月10日|每日野兽 
 两种商品或两种权利的对立，并不意味着一种商品或两种权利就应该否定另一种。 吉尔·特洛伊回应尤瑟夫·穆尼耶|吉尔·特洛伊| 2012年8月21日|每日野兽 
 几乎是为了否定白宫不可避免的反驳，即他的声明被“断章取义”，拜登坚持自己的立场。 James Kirchick在《新闻周刊》上谈论拜登是如何错的(又一次) 
 这并不是否定我们希望目标是令人满意的这一事实。 《迷失，最后一次》Jace Lacob | 2010年1月27日|DAILY BEAST 
 无政府主义的教义只有一个共同点，就是否定国家对我们未来的影响。 无政府主义|保罗Eltzbacher 
 他们中的一部分否定了法律对我们未来的影响; 这些教导可能被称为反常。 无政府主义|保罗Eltzbacher 
 他们有一个共同点，就是否定国家对我们未来的影响。 无政府主义|保罗Eltzbacher 
 一部分否定了我们未来的财产; 这些教导可以被描述为无节制的。 无政府主义|保罗Eltzbacher 
 因此，如果宇宙真的是二元的，它的两个原则必然是相互否定和矛盾的。 平行路径|托马斯·威廉·罗勒斯顿